食飯點叫條女AA制好

大學識左個女仔 識左幾個月
岩岩一齊左 情人節第一次出街 咁合理我比晒
但之後食咗幾次飯都係我比晒
想同佢講話：AA制 唔知點開口

直接講。自己收入唔多，獨力難支。

suggest 不如一人一餐

仲讀緊書 連aa制都唔識ge女唔要都罷

agger

直接講 比錢啦臭雞